作為一個利撚咁既分組賽真係得啖笑

講真咁同直接宣佈利記首名出線有咩分別

真係令我地班利迷totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先PSG,唔好玩啦 法甲班霸，係法甲就龍歐聯就蟲，一次歐聯都無，咩尼馬麥巴比二線星，三分穩袋

拿玻里,,如果係皇馬就有少少可觀性，順便可以報上次歐聯ga仇)(不過算啦,遲啲決賽又見面) 我真係冇咩睇過依隊野..出半力夠贏，又三分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又3分

加上我地利記4 大尖刀 ，怨婦沙拿，76文尼，傻鳩廢明奴，仲有賤種軒達臣 ，根本場場就一定大炒

9分就一定..係睇下破唔破到歐聯史上最多入球紀錄，咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家決賽見

P.S.比d咁ga對手利記....is侮辱..哈

悶啦

咁年年都比咁既對手

DKNY

你肯定利 年年都有歐聯踢？

系

尷

呢個po真係睇到我好撚老尷

而家係利迷怨婦定係反利迷更怨婦

你個結論係9分定18分呀

垃圾利得9分就唔好出來獻世啦

18 分

我30 年 利迷來 今年31 歲

樓主only

一齊迷利？

你返返獌嗰邊罷啦，我唔想搞大件事呀

你老母就得啖笑！

再盲反 我對雲加唔客氣

獌狗

Btw 樓主係狗大家唔使理

迷雲黨一人一個可樂樽你都幾係野呀

G 持

憑你班傻鳩？